自私撚留學生 啱啱番黎就去酒樓食鮑參翅肚

Suedi Li

@immsuedi係英國留學啱啱返 帶緊手帶 見圖一
但係兩日前去咗伯樂潮州食鮑參翅肚 極度自私

酒樓好危險

推

推！

睇樣就知係chill友

比盡B cup

好平胸

又係支那雞樣

報驚

支那雞樣

Push

pushhhhh

鲍

殘體

今日有4位至少還押80日手足會上庭，跪求聲援

其實點解唔叫人幫手外賣返屋企食

放左上TG group未

未

放佢上去

tellme@1823

打殘體字⋯⋯